比你揀會唔會真係唔介意幻愛入面女主角嘅野？

愛佢，過咗去，接受到所有野

臭雞，三萬蚊過夜啊

其實不如問番女人，介唔介意自己未來/現任男友以前係雞蟲/鴨/晚晚ONE NIGHT STAND

頭三個月唔會介意

睇吓自己咩料囉
如果自己都係好多問題 人地唔嫌都偷笑

可能自己有做依啲野都可以話介意

點確保佢唔會再為利益同人訓

冇㗎喎可能我諗唔到啦
呢個應該係同呢種女人拍拖最大嘅心結
ching有類似情況？

唔係嘅
但覺得洗濕咗個頭之後就會有第二次
唔會返到轉頭

我覺得就其實係睇佢以咩為首啦
可能16歲嘅佢覺得錢係好重要 所以會為咗錢同人上床
但係26歲嘅佢只係想要一段穩定關係 所以唔會咁做
如果佢想要嘅嘢係sugar daddy relationship 換到嘅都有可以會有第二次嘅

放心香港大把女人都唔介意，比起sp叫雞算咩

咁要睇下有feel 之前定之後知，有feel 之後知，佢覺得個男人以後唔會既話好多都唔介意，仲好開心覺得自己做左個男人最後一個

故事睇完咪算囉 死毒撚咁多ff

同你確保唔到自己幾時病發一樣

佢都唔介意我有精神病 我點解要介意佢既過去

如果係葉嵐質素，完全唔介意

觀眾個角度先知道佢屎眼都俾人開發埋
但係真實拍拖只會知佢同好多男人有過關係
結論都係處女/非處女既分別

如果主角係毒撚柒頭
hea見啦